美國總統特朗普將於聽朝8點出席GA rally

4點開始直播

民意授權！

XiNN: Trump侵會在rally上認輸

雖然個rally叫Victory Rally

真係唔驚俾人暗殺

一齊跳MAGA

侵侵

Music~

Young man,there‘s no way to feel down
I said young man,pick yourself off the ground

Every body sings～

廢侵宣佈自己收皮等落台,成個月都搞唔掂11登點做大事

M~AGA~
M~AGA~

Like a million voice,every girls and boys,sing it,sing it out loud~

Trump爺

Trump Trump萬歲

CNN: RALLY只有數百人

YMCA